元朗同益街市個黑毛豬頭係咁對住我 好不安

Sor 囉 最近都無乜食豬肉啦

photo 呢？

唔貼得, 會比南亞狗report